八字/紫微斗數/奇門遁甲論命研究區

本人森麻，純粹只係開個區比大家貼個八字同討論，並不是開post幫人批命，雖有我都有機會贈返幾句。所以實有人會被人skip。如果本人使用食神八字apps排盤，代表此福主命造有一定研究價值。

如果想增加被贈幾句機會
請在apple store或google play下載並安裝：
論八字
文墨天機
另外，在google play，下載並安裝：
大奇門遁甲

然後，開啟論八字，文墨天機，大奇門遁甲，排好盤截圖，再放上來

至於問事方式,可參考以下格式，方便各㡴師兄師姐幫忙（不懂自行排盤請自行學習）：
名：
生日（含時間）：
出生地：
性別：
問事：
然後就是論八字/文墨天機/大奇門遁甲的截圖

另外tg群：
斗數研(唔係我攪）

Old post link:
(請1001者係下個開post者加返依個post條link入去, 謝)

可以幫我算下？

自己cap個命盤上來

又一條古靈精怪命

贈兩句吖

1, 條命都鐘意好勇鬥悍
2, 學歷跟實際不成正比
3, 同埋有唔少唔見得光野

又一條到時到候自動爆體命

#依條可入盾派八字命例

Skip咗我

求贈

1.都準，不過係所謂鍵盤戰士個種，現實碌撚
2.實際意思係？收入？都算既
3.都算既

想問下未來有冇邊年特別衰要留意？多謝

麻煩大師

大師可以贈兩句嗎？我2018年發生好多事，而家變得好迷茫

無嘜特別野講，有書好讀，裝備好自己

算啦你都記得個八字啦你仲有乜好講

我本來都無嘜時間去慢慢研究
只係攪一個post方便大家一齊研究

呢到冇咁多痴線佬都OK嘅

贈2句
祝大師身體健康

我叫係sir上來答，睇下佢肯唔肯玩兩手

求大師評價下我lee個盤岩做邊行
將來可唔可以有一翻作爲
唔該晒🙇🏻🙇🏻🙇🏻🙇🏻

ps
生於香港
1996年8月31日亥時，男命

巴打，你咁講
唔通我條奇形怪狀命

麻煩大師贈兩句

斗數我唔熟
但見到有類似買樓有捐手爛腳的現象
係斗數方面，係sir（係既係既）就熟好多

求大師贈兩句

德政

我順便谷下大奇門遁甲的下載量遮
咁一線咁勁嘅apps唔可以自私用

下年加油。人緣唔好帶眼識人就得。男人有問題，有時都是雙方的，始終你起點低，有時就要踏實少少了。

係sir英明

巴打
我想問，我出國發展會唔會好點？
但會有真姻緣嗎？
起點低意思係家境還是資質方面？
另外，呢三年間，唔知點解都係由9月到12月間，都係無意中認識到外國朋友，有啲係大家有好感，但未能開花結果，覺得好奇怪，因為真係乜都無做過就識到
我係同比較易識到外國人定只係巧合？

下年己亥及庚子年會較好

別太任性/懶，男朋友/丈夫 半幫半燥底

要知道順其勢，真係唔得咪搵個外國人

就係今年愛情重挫嘛
真係好驚
任性同懶都係我性格

我想今年去歐洲進修語文同做嘢呀，會好點嗎？
咁外國人都要講緣份嘛 如果命中無緣，都係傷心

對上有阿哥
成日要幫朋友手比意見
人緣唔錯 但個人好揀擇對另一半要求
無乜錢淨 財來財去
心頭高
女上司比較利你
對男上司有意見
best fd / 親兄弟support你
鐘意周圍去

點樣為之請過佛牌？
我印象中無

麻煩哂兩位！

我本應應該有個阿哥，但果陣我媽落左，有兩個同母異父既妹

鐘意留係屋企多

淨係呢兩點唔符合，其他大致上都準

護身符，佛牌，古曼童一類
或者祈福

我都想知

我媽問左d師傅，俾左d護身符我袋

樓主點樣知道嫁

唔洗客氣，其實我都想知我發生緊咩事！我唔介意繼續feedback

會好d 明年去

有緣又怕你趾高氣揚
無緣又怕你孤家寡人

就改善自己的性格

88 有緣再傾

分享CASE
乾造 - 1979年12月20日18時

大家睇唔睇得出咩料?

我想知我適唔適合去外國發展事業？
同埋我想問關於感情嘅事 我幾時先可以搵到男朋友

［member]

[/member]
可以既話請贈2句呀 thanks!!!

唔知出生時間分鐘點算？

俾年月日, 上下午知唔知?

有個家姐
做會計

靚命

依條命坐緊監

鳩估

直覺

94年十月初七 寅時

點解

唔知有冇斷錯，鳩噏吓
流年會破財，尤其喺夏天

麻煩幫手睇睇

未坐, 俾多幾年...或者會

即係有啲衰野攪緊啦

提示: 老千一名

感激

我個盤有無乜古靈精怪野？
謝謝

［member][/member]

呢排返工返到好迷茫
係咪因為2019年犯太歲
有冇巴打可以指點迷津

好耐冇見SUMMER既POST
留名先

想學下 但好似好複雜咁

Summer師兄，你意思係話我執番身彩？我唔太明

大師求贈

我諗我應該明白summer師兄係咩意思，睇黎我2019年都會係

sor 上面錯年
依個先係

Push

我主要唔係用盲派，只以五行論斷
果啲野只會係查細野用

2018過得唔係幾好 求贈兩句

戊戌年運勢差，但前兩三年都無嘜野

樓主，你覺得人可唔可以透過努力，過同自己條命唔同嘅人生？

睇你求啲嘜
求個平安嘜都唔缺其實係得
大富大貴就要睇你個人造化
了凡四訓同俞淨意公都有講

哩條命有冇咩要特別注意既野
初學緊八字

話說之前對奇門有興趣
買左本奇門啟悟睇，順手下載一堆app
有裝埋大奇門
不過個盤附近子青，卯朱個堆咩黎，穿左其他術數?

奇門穿壬
但係煙波釣叟歌本身都有提過

你想用八字定奇門睇

用奇門睇下
但係要點排，照入返出生時間?
1994 2月12 早上6:30

可唔可以幫下我
其實第二句先係我而家最想知嘅事
希望你見到我們

係

當真？

鳩估，見佢幾流通吓

CAP唔曬，上面係
立春中元陽遁五局

月將:子，旬首:甲子
太陰到亥

值符天禽落2宮，值使死門落8宮

學八字係唔係跟師傅會好d
初學新手，有背下韋千里本入門書

推

求贈兩句🙏🏻

睇你個人際遇

大佬係學八字咩派別？

森麻哥哥

我咩派都會用下咁
正五行，盲派，盾派，六壬

做返正行啦

推上水

算唔算日主受剋

點為止偏門
黎緊先畢業

名：A
生日（含時間）：1991年11月08日01點50分
出生地：中國
性別：男
問事：最近2年事業好順 自轉工後1年升2次職，到今年小人當道，意興闌珊，黎緊新年後會轉新工，求贈兩句。麻煩了巴打🙈

始終都做唔到高登個時

永遠都只係求算命Post 冇人交流

半問野 半學術研究
小弟條命刑到呢個情況 係咪無得救
呢幾年事業 姻緣都好唔順

有人交流下都唔錯

八字我就唔講得多，依度真係好多行家
奇門六壬都重可以交流下

正常命總會有啲野爭緊啲
依條已經叫唔錯（個人睇法未必啱）

之前 有lihkg話小弟呢兩個辰連剋妻宮 財星
似係一世孤獨 加無得岀頭既命
個下我真係灰左

之前 有位lihkg既師兄話小弟呢兩個辰連剋妻宮 財星
似係一世孤獨 加無得岀頭既命
個下我真係灰左

唔算刑得好嚴重, 樓上有位巴打4地支都刑啦....
而且你辰辰自刑都有救, 擔心一下桃花羊刃好過

呢位絲打七殺無制, 地支全刑...難搞D

桃花羊刃姐係點 請指教

開唔開得名

唔記得 因為都成年前
佢話小弟呢十年甲寅運已係係成世人最好
但事實上我呢一兩年已經頹到有時有自毁傾向

小弟條命睇落好撚差

偏印格

啲財死晒

真係玩命

仲要得六十幾歲乙亥大運先好啲

你襯後生就開始養生啦
唔係行老運點玩呀
利申：任伯教

老運行唔行都罷啦，未行到都可能生 cancer 死咗

快啲玩埋佢完場，唔想做人

X2 而家已經玩到俾人將軍抽車

又唔係港兵啲痴線佬咬鳩你

驚乜

絕子絕孫係種善因嘅最好方法

辰辰自刑 可以刑出財氣 不過辰中藏乙木
乙木透會合你自己
而但係你要金強要洩 以食傷生財為用
而加乙卯甲寅就快行哂 係難d

甲木一出 群比分財 所以成日同人爭

你知啦 係命啊

不種善恩 重玩都係難玩

你咪當第一次玩 玩好佢

二週目就冇咁辛苦啦

一陣你第一次玩 玩到一半 重來唔小心玩地獄級

咁你又唔玩？ 玩好佢

想聽下

巴打指事業方面定咩 意思指小弟呢十年甲寅木運已經算係咁？
我大學grad左之後一直都搵唔到自己路向
今年年尾直頭頂唔順辭埋職
感情上就一直遇唔岩人 or錯timing 咁
有無話幾時先會好少少

學緊斗數, 學我個師傳話玩得精既人, 會玩埋流日流時, 真唔真

49之前行水運會好

事業搵番技術或流動性行業 即係水的行業

感情 你問summer哥吧

我都係初哥 唔識睇

我覺得冇哂咁差.
講灰 IT狗 巴打 原局三刑逢沖, 仲灰過你
你係今年流年差D

大師可唔可以指點下我

其實小弟呢兩三年都好頹
今年下半年唔知咩事 已經突然積極返好多
但最後 咩都無變過 所以先有種想放棄既念頭

首先你要玩得精我

所以我可以大條道理屌柒個天，然後由 IFC 跳落去

巴打 現實歸現實
我現實上咪又係無工無女無錢無父幹
差一線就跳落樓既廢物
我咁都仲生存到 你都捱多一陣啦

兩位不如結安答, 可能負負得正..........天下歸心

岩啊 IT狗巴打 我地兩個都24 5歲 又係自覺自己成6撚咁 你ok既就留個tg 大家勉勵下大家 真係有咩問題解決唔到 再一齊歸西都未遲 利申：非基佬

求大師指點

見森麻哥即留名

男定女至得架 ？

寫到明乾造.......你懂不懂?!

女命官星係地支，仲要被合住唔化，邊忽靚呀

兩個日月支辰辰自刑都好難找, 搵多個直頭要來個桃園結義, 燒香祭天!!!!

搵日 IFC 天台見

師兄我地兩個今年流年點樣😂有無機會識到再一齊歸天😂

再分享CASE
乾造 - 1981年7月29日12時

六親關係如何?

老母好惡

鳩噏

何以見得........(汗)

乙剋戊日主掛

其實我唔識

傳統殺破狼格局，但你貪狼入命化祿會文曲，好色好飲好吹，洗錢無量度，財來財去；事業宮七殺陀螺會華蓋，應該係做嘢地方同同事夾唔到，你做嘢好有衝勁但啲同事hea做，應該職場無咩朋友。

父母官睇到父母應該離左婚/屋企唔係完整。

通常貪狼入命都charm，所以你老婆唔差，有妻財俾你fing到。

應該有兄弟三人，一男一女，如果無錯的話。

同SP關係唔好踩咁深，好容易出事，因為你容易搞大SP個肚，記得帶袋。

好像女命來的........

呢個正確，同埋唔記得講我係女唔好意思
返工都同同事夾到，父母冇離婚。

紫君你自爆😂同埋紫微有份男女 你click錯左性別，行果個圈就唔同左。

咁貪狼入命黎講你靚女多仔追，貪狼入命女命會差過男命，因為傳統來說女仔太豔麗容易出事

唔緊要啦，個名我鳩打。
我改返女了，有冇咩分別？唔該師兄

巨門入父母多數同父母鬧得幾犀利，天姚會照多數係父母有第三者/側室所出。

我想驗證下，你係咪有SP

冇，唔興呢家野

其實你靚女嫁個有啲錢老公，無咩好評論。天生人生勝利組。

想知係咪而家呢個同幾時嫁得出仲有事業

係咪而家呢個我睇唔到，但你老公幾達水係真，但兩公婆啲錢財容易出事，火星撞廉貞造成水火不容，兩公婆容易因錢而鬧翻。但就算離婚都好你都拎到贍養費。

事業就⋯⋯你成日轉工轉黎轉去好難有份啱你做，而且通常容易被人搶功勞，所以好難話做到好高，加上你又大洗。

你個事業宮桃花太旺，容易同啲女同事糾纏不清，天生靠女人上位/幫助。

唔該晒師兄
我事業求平穩就算。但到底我幾時嫁得出

34、35呢兩年，好好把握，如果唔係我真係幫你唔到 再等就要41

唔該師傅，咁其他方面如何

天生性格太衝動，三思而後行

八字太重木可以點做？

乜柒都睇唔明 條命係咪唔多掂

生日（含時間）：1999/03/19 0815am
出生地：hk
性別：f
問事：想問財運同愛情

總算捱過咗18年 想睇吓嚟緊19年事業同愛情有否轉機, 謝大師

個乙木比辛金剋死 應該係同啊爸無緣

求大師指點2019運程🙇🏼‍♀️🙇🏼‍♀️

命主父母雙全，靠父蔭。
大家再睇睇其他六親關係。

仲有呢個case，俾埋提示係老千命，大家睇唔睇得出咩料？

盲派睇唔難

老豆同福主關係唔好
同老母好啲，但都係燥燥地底果隻
有趣係，福主老豆同阿爺關係都唔多好

我夠知啦，妻財子祿呢？

兄弟姊妹，命好定差？

其他大師幫手望望

有冇人聽過有種論命法唔用刑破害會局，剩係用合同沖

偏差

summer兄 ， 條命有冇乜要注意，求贈兩句
想知感情事業方面

再排大運睇 初運甲午 有火制金 印星有力 剋制忌神傷官 所以父母係呢個運都有助力
上個運壬辰運 比劫較旺 會比劫爭財 所以同兄弟姊妹關係唔好 有機會爭家產

請求各大師贈言

我想問下如果唔知自己幾多分出世咁點解算
我屋企人講就講10-11點 但唔知幾分

話時話小弟依條命係咪住定成世都冇出色

應該算是偏好了（目前來説）

求出色定義

出色：
S 級 = 成為下一個 Bill Gates, Larry Page etc.
A 級 = 整到件成功嘅 product
B 級 = 搞得起間 Startup / Vendor Firm
C 級 = 過到矽谷入 Google, Facebook, Microsoft, Amazon
D 級 = 入到間好公司寫靚 code 用新 tech，可以不斷進步

冇出色：
F 級 = 留喺香港幫地產商 main 垃圾 system
U 級 = F級 + Underpaid

最多可以上到咩 grade

你們睇身弱先覺得傷食為忌。
其實，呢條命身旺，傷食為用。
無比刧爭財；重點係兄弟姊妹排行，你地再睇睇。

(利申：命主我好熟。）

算唔算官生印，入大公司做

咁+u

但放負有用咩？ 需要知道s a b c 都係要條命好

用神有力

有s級命就一定有s級成就？ 你要諗 就算我f級

都要做到+f/-e 有手有腳 怨天尤人 有咩用呢

就算而加d一刻 有貴人賞識你 你性格咁樣

都唔會長啦

錢都未過佢手

乙木合日支申 申藏 庚壬戊

申內財氣連同庚一齊合走

所以我咪想知依條賤命最盡大約可以玩到咩 level 囉

費事期望愈大，失望愈大

局中財氣弱，不一定代表冇$$$。

如果用車嚟做比喻，我條命算係跑車、房車、電單車定單車

農1989/5/26/酉/HK/Male

想問黎緊愛情，事業，求大師指點迷津，謝謝

如果係北上發展就合偏好

無滑板車，fail

仲慘過單車

你唔爆轆都快過跑，小人物有小成就都係美事

咁即係餓你唔死，又發唔到達，一世打牛工嗰啲格局？

快啲差電啦

妙創3D八字評級？

咁你答我本賤命最盡去到咩 grade 先啦

btw, 算命如果好似啲中學咁用九品中正制其實表達性強好多

我應該有 Band 3A 掛

做人唔好咁咸濕

可唔可以講多少少，迷茫

感情上 有人話小弟毒撚格 無女 有人又話係色字頭上一把刀 唔知信邊個好😂
事業上 做銀行金融點睇 雖然我大學文科岀身

靜係對女朋友咸濕

求大師指點....

想知日後會點 不過都多謝大師既指點

問事業

應該用印化殺定用食傷制殺

依條命係咪有師傅擇過

有$$仔

其實係咪不論家境窮富，擇晒良辰吉時出世都會變好命？

單親家庭 自幼家境清貧

從來都冇幸運過 長期黑仔

其實斗數起盤應該用咩嚟定時? 真太陽時?

比劫重重多尅父。
羊刃出鞘來破祿。

單親咁你係跟爸爸
細個爸爸做野辛苦大壓力，去到你小四左右開始好轉應該相對舒服d
你份人成日笑笑口都多朋友，無心讀書但成績應唔算差，不過就讀得辛苦有壓力而大個d自己又掛住溝女

下面個句

金融 都可以 流動性大

可以做 但自己唔好炒

因為冇咩橫財命 就收心養性

妻宮為辰 太太樣貌平凡

每當甲年乙年就主動出擊 見到雞年就小心d

會易破財 同埋被帽

下個甲 乙年有排

冇期望 就有失望

天道無常 常佑善人

做多d善事 對人笑多d 得閒捐下血

咪裝備下自己先
26歲 有排你玩

印 一仁化殺

點解同樣係庚辰，我會做咗 IT 狗，另外位巴打做 sales

人地有食傷透

捱到4月流年戌停就有好轉

大家都係魁罡 大家都機敏

但佢七殺有透 及有根 會好過你少少

但佢而家好景過我好多 我業都失埋
一grad連條女都飛埋我

其實我都唔明，你大運係木加埋格局理論上應該好過我

Btw 我做銀行 但唔係sales
怕卒數個種壓力

女方面你贏我一分

感情沒期望就沒失望，原局姻緣已係差。
由細到大日主都一直受傷，你份人又細到大都自卑無咩自信。今運又印合比，你應該都無咩朋友啦...
建議先擴闊人際圈，搵D專業技能學下，個人唔好咁宅。
甲子運係好運，好運將至，情緒方面會好好多。但財運仍係偏弱。
2019就仲要挨下，大約西曆十一月開始你先會明顯感受到好既轉變，加油！希望幫到你！

都係a1 之後個d無個岩 一係錯timing

咁行土金運 一定差 成績又唔會太好

辰戍沖 征太歲 辰中墓氣水 被沖散左 用神受傷

明年會好的 放心

鬼哥好

你指20年？
我讀書係由係到大都好辛苦 出哂奶力先入到u
感情上唔太識表述自己 又孤僻內向 所以miss左好多野

大師唔好skip我啦
2018過到成隻狗咁

農曆年啊 己亥年啊

雖然己土會生金 巳亥沖

但己土偏濕 寅亥合木 財運會好過今年

大師可唔可以贈幾句 感激

承你貴言🙏🏻

見同年 問咩

小心胃病 婦科病

過度活躍

勿燥底

Btw 小弟有煙癮 一直想戒都戒唔到
想問會唔會對運程有影響

唔會

從健康角度 請戒煙

全部都係答盤 ?

我都盡量唔答，問盤出面大把po

男命
想睇財運
謝謝!

你鐘意答邊個就答邊個
依個本來係研究post
唔係搵食post
,本人亦都無本事以此為食
不過，我開完個post啲命真係正常好多

基本上大約三十秒就睇曬一個
不過考慮值唔值得答
或者有無討論價值及空間，反而重諗得耐

其實佢唔係身弱 未月點都身強 不過係傷官見官 官星唔強 制唔到土
只不過上年仲行緊辰運水庫都算ok既運 財官都有 不過今年開始行辛運會差少少
排行方面我估佢係大佬機會較大 紫微斗數大運兄弟宮貪狼化祿又有祿存 呢一刻命主對呢個兄弟好

已經有胃病 婦科病就唔肯定 因為我個病係女人先大機會中

躁底淨係對住男朋友

好多嘢都想問

我就快結婚 問家庭
老公對我好唔好？我有無機會做少奶奶
幾時可以有小朋友？

事業 財運
打工定做生意
香港發展定外地？

如果太多問題唔可以答咁多你抽樣答啦大師

感激感激

師兄點睇流年迫進法 ? 睇司螢居士同胡一嗚嘅唔同

1. 身旺，傷食為用
2. 忌火土, 所以2018有D不順
3. 大佬係啱嘅, 命中原有細佬, 睇真D就知到出唔到世; 兄弟姊妹仲有下文, 俾大家再睇睇.
4. 屋企潮州人, 十幾廿年已經將錢過哂佢手(因為係長子)

妻財子祿大家點睇.?

大師係其他巴打

我新手來的

恭喜你新婚快樂

咁想問吓童年運如何

屋企人做老闆？ 太子女？

童年運好好 好開心
係 屋企人做生意嘅

2016年頭有過官非嗎 ?

冇咁大穫, 普通同事/partner嘈交only

係 parnter 唔係上司 ?

thx

咁請問 未婚夫是否門當戶對？

如果唔介意 你可以tg 我

依條命睇落去算係身強

之前pt4都好清楚, 依條命都唔適合打工

男命 求指點下

你好多朋友？

唔多 睇個樣似多
應該講係外表outgoing
但生性孤僻

上年係咪成日破財

係 用咗好多錢

會唔會成日覺得懷才不遇？

依條命又係咪搵師傅擇過

都會
不過依家仲讀緊大學
求賜教

有咩建議？

我唔識，鳩噏吓

問樓主

無所謂 交流下

有冇巴打幫手睇下

睇落出年同今年差唔多

比劫太強為忌神 => 破財

用財、食傷但出年轉大運都冇

仲要印生比劫剋食傷

即係智力唔夠，或者冇乜機會發揮自己

啫係大撚獲啦

幾時有得出pool
或者財運轉好呀？

個人覺得見金、水嘅流年會好啲

詳情請問樓主，我冇學過㗎

出年好d
亥子丑會水 財星而藏不易露

會 子坐財星 實有pool出

無嘜野講，但真係擇過的話，果位師傅好進取同藝高人膽大

有錢有女

之前有師搏都話出年會有得出pool
係就好

想問下
1。第時啱唔啱做政府工/去日本做野
定係做咩好？
2。第時桃花多唔多？老婆係咩人 幫唔幫到手
3。第時會唔會有錢 財運去到邊？

謝謝

2022, 2023 有兩年威下 , 勤力啲買6 合彩 , 記得儲錢留黎慢慢 MEET

妖，死🐶唔好成日鳩up嚇9人啦

同埋巴打你講既係咪2019年？定2020？

應該係 2019，己亥年

Sor

It狗我地一齊自閉啦 咪岀黎9up

原來我都噏中咗一半

希望可以贈我幾句
自問好黑仔 想做咩都做唔好
偏偏有個夢想好想去追
但係好怕唔成功同失敗
因為已經失敗左好多年

堅唔堅呀
會中六合彩發達？？？

有偏財運唔一定中頭獎

不如嗰兩年努力啲買股票好過啦

買中下一隻騰訊就爽

利申 FF 現實只係個死窮撚

俾心機研究吓估值模型，有時會搵到驚喜

其實巴打你係咪識睇

可唔可以話俾我知第時會唔會發達或者變中產
第時桃花又多唔多呢

2022-2023 我建議你唔好投資先

2022 壬寅 寅戍拱火局 天干丁己合出午火 變成火局來 丁壬合木 被印所曳 地支keep 著三刑 心身煎熬

2023 雖然戊癸合 財來就我 但子卯刑 加三刑

因色破財

計股仔我都仲識少少，但你話玄學上要問吓其他人，我只係識一兩個 keywords

多謝TTMAN巴打
想問下
1。第時啱唔啱做政府工/去日本做野
定係做咩好？
2。第時桃花多唔多？老婆係咩人 幫唔幫到手
3。第時會唔會有錢 財運去到邊？

謝謝

贈你兩句

見 250 蚊嘅騰訊同 50 蚊嘅平保好入啦

希望能有幸得到樓主既指點🙇‍♀️
自知讀書能力唔太好，人緣差，工作平淡，
自己都唔夠人地努力，但依然想改變自己
謝謝樓主

其實我新手 我唔識睇

我見好多算命盤都見過你 你都大約知

咁又咩好問

見悶入黎傾下計
睇下每個師傅既觀點啫

點睇呀師傅們？
有冇咩特別野要注意？

巴打，唔好灰心
你個命格係前半生坎坷
下半生有機贏番哂

多謝師傅
前半生係大約到幾時
唔想女朋友同我挨得太辛苦
同埋我想做既野係年輕有優勢啲

咩原來連同sp既野都睇得出，仲以為只會睇到一個人既結交朋友狀況

依條命唔似
不過忠告下都好，始終歡場無真愛

推下

再再分享:
坤造, 1985-8-31 申時

唔該唔好鳩估........
身旺弱, 調候, 格局, 六親, 妻財子祿慢慢分析

睇你用開隻apps, 多數都係朱派中人吧

想問我幾時做到夢想職業，我好努力嫁啦

唔係, 個software係啲人SHARE嘅
朱老師D書我一本都沒看過

無細盤啲人未必會答

睇明原局, 再睇細盤都未遲
俾哂時辰自己開盤又得

依條命
難為正邪定分界
黑白兩道佢玩曬

想請教下，我呢條命本身係唔係點都會財來財去，又冇子女緣..... 我都幾中意小朋友 雖然對我黎講係幾長遠既事 幾個月前又同初戀分手.....

門當戶對姐係家庭背景差唔多？
都算係嘅

...........洪興13妹?
離地咗D

點解咁講 應該無擇過 我係順產㗎

唔好話比我地聽係做小姐

又鳩估........
提示: 算係小有名氣, 傷食為用

有沒有你未婚夫8字

1985年8月31日——林宜融，星光二班女歌手。毕业于英国皇家音乐学院，在2007年参加第二届超级星光大道，取得第5名的好成绩

嘩.....估唔到有台灣女主播係呢日
不過唔係, 我SHARE D CASE我係認識的, 我唔識林宜融

［img]
希望師兄贈兩句

你呢個命盤唔係我嚟㗎喎

有冇大師指點兩句
想知第時錢財同婚姻好嗎

上年身體唔太好？同朋友、同學關係麻麻？

有fd搞startup，因為近排人手唔夠俾佢拉咗去幫手做咗幾日tester，先明白做startup係幾咁唔容易，同埋整一個app真係programmer好大嘅心血嚟

所以作為ios嘅用家，特登揾返部android機down落嚟以示支持：

加油啊森麻
快d ios上埋架

窮狗鳩噏斷 2018 年：
甲丁合走
丙庚合走
戊土無制剋壬水
壬水為食傷，智力、表達能力下降
日主庚金暗傷，肺功能變差

地支多木剋土
同老母關係唔好
唔得 professor 賞識，成績一般

準先再批

我有預感會被人夾寫tablet版

UI 差啲

整埋lor

話說ios是咪好難上架？

無錢買機

有機仲要買 Apple Developer 一年，Apple 真係好仆街

好奇一問，買機是咪指要買mac?
利申：唔識IT

要有 macOS 先 build 到
仲要喺 Apple 買條 key
Windows 同 Linux 都唔得

唔太熟呢d
我見個fd長期都係用mac寫

因為 Windows build 唔到

突然變咗programming po😂

我見出面有好多api做排盤的，唔係app。其實app有時都唔啱嘅。

買機
買iphone/ipad
買developer license

我知，命例遮

其實都要自己驗證，斗數八字都要唔同年代嘅人更新，因為時代會變遷。紅鸞同天喜星永遠係對宮，紅鸞講講正桃花，天喜通常講生仔，但佢天喜星如交友宮，所以容易有呢個傾向，但唔係話一定。

佢貪狼入命天喜係交友，都係呼籲下，佢潔身自愛就ok其實

佢條命同大運唔錯，如果用本窮狗鳩噏派嚟睇，純相生格局

但要行正有水嘅月先有財

咁無喎 一直我都好平穩 無遇過d咩大事 同是非都無乜

我地應該唔係同一個頻道 你應該用緊八字睇，我用斗數，最近我都開始學埋八字

我唔係傳統派，係鳩噏派，如果學精啲就係五行派

要睇妻財子祿點 都係要睇用神係咩先得
如果事主係靠父蔭既話 應該係靠月干乙木為用 而且如果八字陽命身旺既話點解唔用官殺去制先呢

用火 所以火運可以做明星

佢身弱 行財運會破財的

你想學術數 不如睇多d書先

大師可以贈我幾句？
同埋想問2019 可唔可以順利畢業？
多謝巴打

2018 好黑仔，希望大師指點迷津

依條命用火就係
但如果以樓上八字埋返數
係結構上，其實婚姻有問題，當然，都係約略望左幾下得出的論斷

俾埋個app盤，六親如何？

家庭成員關係唔好,但有趣的是，其命主出生後反而家境有進境

想問斗數同八字大運時間相差幾年
最後結果會否大致一樣呀？

大師贈兩句

唔啱⋯

諗起個舊POST ， 兩年前個 石田山人
其實係咪明燈

奇門遁甲可唔可以改命？

唔清楚

請問咩 APP ?

星僑八字
網上版

想請問吓關於轉工同姻緣

依個問題我無資格去答

命改到即係表示算命術係呃人

如果唔知時分可以點算

可以出番去先

或者比錢搵人幫你對12個命盤

平d 可以打電去醫管局 問番幾點出世 都係要比錢

再認真睇 原局五行都算平衡 行唔同既運可能會有唔同用神
申金可生壬水 甲木可洩壬水 金水木順生 同啊爸啊媽關係唔會太差 殺星又有力 對事主會有助力

兄弟姊妹呢？
姻緣婚事如何？

原來好多高手巴打入左黎

幫你起支卦再批

兩個寅申沖，好極有限啦

庚金唔出干, 無事嘅

哈哈，我就是知道大部分人都會咁睇！
其實，巴打的分析都好大路，冇hit中重點；此命造的重點結構係靈梟得用！！！
明白咗呢個結構就知道命主出身唔差，兄弟姊妹三四人，其中一個冇出世；事實上，此造與我之前舉例的乾造是兄妹關係。
本造婚姻都唔差，其夫的命格是井欄潤下，有機會再share。

咁我唯有祝你果兩位福主幸福快樂，永結同心，百年好合啦

只係知大約係早午。。(午/未)
祈求大師幫手睇下

有 color 會更加好

我試過加顏色被人屌返轉頭

option : 彩色/黑白

緊係亞絲娜做背景

依隻係自用

有無大師可以指點兩句？個人好迷 好多煩惱

今年我係咪會死？

點睇。。巴打

依條命係唔鐘意讀書，或者讀唔到書，不過無嘜所謂啦，依個時勢，讀多一張半張證書文憑重實用過讀大學，時局定啲先再諗讀大學

另一方面，就鐘意一條友多過一村人，感情運向來都係偏差

另查得2018年，是歲為辛苦之年，多勞尚算多得，休息不足，易見小病小意外，人事關係，感情上尚可，無嘜鑊氣，不過用錢多咗

反吟伏吟當唱歌, 沒事的

殘卷大師可唔可以贈我兩句 前路茫茫 諸事不順😭

殘卷大師可唔可以贈兩句
前路茫茫唔知做咩好 諸事不順

問盤過隔離啦, 依邊我吹水ONLY

overall 90% 準。。。神算請受小弟一拜

鐘意一條友,感情運差。。100%中
想問埋會唔會孤獨終老。。。

唔鐘意讀書。。。準。。最憎背書記野
但理科有d天份都叫三大grad

謝謝

呢個都好中。。
2018 年比之前忙~
休息不足無留意。。
小病小意外周不時。。
感情尚可。。呢句差d..係0 感情。。
無乜鑊氣。。唔識點解。。
用錢多左。。都係因為忙左搵多左所以洗多左

想問埋2019會點

巴打方便幫我睇下？

事業和愛情好嗎？男友是未來老公？
謝謝！

下年做野就做足啲囉，始終時勢上來講小人得令
得閒做多啲善事同幫下人啦，唔使大，細細地都得

兄弟宮太陰化忌又有火星 同姊妹不和機會大
姻緣上丁運結婚 亥運老公偷食？

巴打睇番樓上PO#427, 我解咗
歡迎指教

我諗你想討論既重點應該係點斷到呢2個人點解都有個細佬係冇出世 不過老實講斷到咁細微 準確度真係唔大 反而睇佢啊媽八字先可以易d斷

六親來講其實呢兩造唔難斷, 佢地本來唔知; 叫佢地番去問, 阿媽CONFIRM咗.

其實都好常見, 隔離PO都斷咗幾個

可否講吓點斷 長智識

六親星入墓ONLY, 都算係簡單野

咁兄弟邊粒入左墓 點解係弟

雖然字坐辰土，時支又辰土，但子辰半會水局，，天干印星丙火又化水。雖然唔化，但都羈絆曬所有印比。
身弱用印比，大運行木火，殺印相生，辛苦行黎，做嘢唔錯，加上年柱子午沖，呢十年都係走動多。
流年一柱比劫，加午戌化火，有朋友幫之餘又有貴人

我都有case 分享下 大家可以斷下

身強定身弱 一生行運如何呢

大師們可以贈幾句？

各路大師們能贈兩句口火

唔識你個派既野 只係睇到兄弟無緣咋

唔好玩啦, 依個格局算唔錯, 又有貴人扶持
要靠自己打拼, 不過運差D

應該身強, 格局唔差, 又唔似做官
似D公司高層, 中年創業發大財?

諸事不順係真 呢幾年做咩都唔順利 好似做做下就有野打斷你咁 今年大破財 所以有d痛苦
不過謝謝大師贈言😭

請問 我呢條命岩做咩工🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

識貨
搵日玩多鑊都好

得半桶水，識少少扮代表，導人迷信，你知唔撚知自己做緊乜？
係咁易俾三條簡單嘅你，
1. 殺搭官，呢個會點？
2. P係乜？
3. 小水，係乜？
呃飯食行撚遠D，睇八字要睇埋時辰？

大師有緣贈兩句
前路茫茫幫幫手

haha
原來都已經幾年前

得半桶水，識少少扮代表，睇八字一定要睇時辰？

俾三條簡單D嘅你
1. 大水細水點分？
2. 戊搭癸係乜？
3. 邊個係華蓋？

你知唔知自己做緊乜撚野？

求各路大師們能贈小弟數句

師兄真有心幫手推post

推Post？不如拎你時辰八字黎睇下？

Google緊？你屬水定屬金呀？
大師你盤好似有個劫喎，中唔中呀？

有人批過你係勞碌命？

呢個係我自己估的
其實以我自己呢個格局嚟講係咪好普通

書都未讀完就話自己勞碌命？
唔算好普通，唔好覺得自己忙碌辛苦就話係勞碌命
唔係話「力不到不為財」就叫勞碌命，付出有回報既已經唔可以話係差
做黎做去得個吉，仲要蝕埋，咁先叫做係勞碌命

大師幫幫手睇下 thanks!!!!

未來會點 可唔可以贈幾句
有冇咩方法可以進步多d 事業上

感激大師

希望各路大師可以指點下前程同事業，因為我計畫緊2019年既一件人生大事，就係希望可以留學外國之後再做移民，希望可以指點下迷津同去向。

你都已經做晒資料搜集，可能連錢都已經儲左舊添
仲有咩想唔通

多謝大師指教。
依家的確係儲左小小錢，但好擔心計劃好失敗，因為今年係我比自己既最後一年時間。另外如果計劃真係失敗，對自己前途同事業都好迷惘，一直想轉工甚至轉行。

早D嫁人咪最大既事業囉

明白

2018年受左挫敗你先咁猶豫姐，2019流年運就唔同晒啦
轉個環境咪又海闊天空，人總會失敗下，唔好成日覺得自尊受挫啦
人生唔同打機，邊有必勝攻略架，唔好太執著於自己既一套
如果做開嗰樣都覺得順手既話，就畀心機鑽研落去
唔好自恃聰明就得一想二，始終腳踏實地同真材實學先至實際

如果想自己既事業有進步有冇咩可以指點下
感激大師

多謝指點，其實我由2016年開始出黎做野之後對自己一直都無晒信心，同你講既一樣，成日覺得自己有幾分聰明就唔肯腳踏實地，一直都未企番起身。成日同自己講，謀事在人，成事在天，我都想同自己講唔好咁執著。
專科巴打好勁，講中晒我心入面既諗法，準到好似心理學咁。
最後再想問多句，我適唔適合做投資？因為2018年岩岩開始學投資就輸左一筆錢。

大師就唔係，略懂皮毛姐
我自己都要拎個八字出黎畀樓上睇下
都係揀過有信心既case先敢獻醜姐

小姐做事同你個名一樣咁辣，相信都幾有自己一套啦
年紀尚輕差Ｄ經驗姐，毋憂也

多謝指點 姐係事業發展都算成功？

你指既投資其實係投機？
係既話就唔岩。

一定好過我呢庭窮拎

求大師指點幾句

其他人有冇睇？ 有冇用神或忌神 ?
人生中會遇到一劫 會係邊個運呢？

刧係目前呢運，2017？

如果身弱就差了，第二柱大運有刧，21歳大獲嘢？！

你有時間就留返陪下你老豆老母啦

我細個比人算過命話我起運後行衰運行到26-27
我已經27 但都覺得d運冇好𨍭
即係會一直衰落去？

上年係咪差過今年（2018）？

大C, 小女子幾時嫁得出? 係咪唔太幸福?

小姐人見人愛，何謂不幸？

嘩，露出條狐狸尾巴喎，問候人老豆老母？
大師你知唔知咩叫積口德呀，真係信你嗰D咪俾你害死？知唔知咩叫報應呀？
最基本嘅野都答唔出，學人開盤。
係咁啦，講完。你自己今晚攝高枕頭諗下啦！

人見人愛都可以嫁唔出~

唔識睇
牌面就唔算差，整體黎講有福添
功夫未夠話睇到咁細邊年有個劫

用金水
甲戌運

"唔識睇
牌面就唔算差，整體黎講有福添
功夫未夠話睇到咁細邊年有個劫"

呢段唔係講你，我自膠

癸酉運87年都有事
唔知你指既劫係邊個劫

大家都估到係早運
呢位事主 1980年壬運 庚申年 交通意外而死

問盤過番隔離po，最好post番之前我寫咗咩。

正想講睇睇下唔可以用金
（OK我慢左你可以話我馬後炮）
殺星可制，但克死佢就玩完

oh....無睇到咁早
不過就算過到80年，之後都有唔少劫

大家可以解釋下點解會有意外呢

原局唔忌金 因有火制

係，睇漏兩點火
都係開個page出黎慢慢睇清楚先

留名學習

2018 最差

18-27 你自己感覺順唔順利？

大C，贈兩句，小女事業，感情運如何啊

Yup 唔多順
近幾年直情黑仔

求大師指點迷津

所見略同

1.健康注意心血眼，腎 ，生殖系統。脾胃今年都較弱，有唔舒服就最好睇一睇醫生check清楚。
2.今年4月與10月前後財運特別弱，錢銀方面小心D啦。
贈左兩項

唔識批，唔知係咪丁火剋日主事

我認識嘅鳩噏法係天干地支分開玩

羊刃格，身弱用火，午刃絕不能傷。
壬運丙火傷，原以為子年出事⋯⋯點知申年就被破了！！！

天干庚金剋甲木，會唔會見壬水流年反而好

2016-18都係破緊財...
唔係錢問題就係戀愛不順....

你最憎畀人管住晒，但又唔太想出聲
冇計，今年明年發揮有限，唯有捱住老襯先

我而家係自僱人士 來年工作如何
同埋單身左一段時間今年有無機會有桃花

我想問如果開刀生，係咪算唔到條命

應該唔會，壬水要搞都搞個午火先

我都係專注返喺個甲木度
原局不忌金，但大運壬申，流年庚申
傷火旺金，食傷無制，一野就劈斷左個甲木

學藝未精，講咩大劫我其實都冇咩把握，只係試推下

我都唔識，只係了解過一吓

個人覺得八字唔係好有系統
正統學脈講身強身弱刑沖破害
又有啲人鍾意用神煞
又有啲人鍾意用十神
甚至睇過有啲只用生剋同合，天干地支分開斷

有無合眼緣巴打幫手睇下
上年真係好唔掂

即係你都有一技之長啦，來年都係延續返今年既工作，但麻煩野反而多左
桃花就咪玩啦，施主都不缺桃花，係D女岩唔岩食姐

來年仲有無咩大事會發生？

巴打
而家呢個伴侶係我初戀
想問下同佢會點呢之後

另外工作上 我想搵副業 會唔會成功？

多謝!!!!

大師 即係點？

差到批唔到？

唔覺好差

我個人覺得個分野主要在宏觀微觀
我自己就主要睇十神，睇大方向
有時唔睇咁細微，淨睇八字五行，出黎既結果可能仲準
冇既，睇得越細咪越易出錯姐
所謂有冇系統，都係各施各法
唔通方法有時仲會有矛盾既地方，睇你信邊派

有時睇大方向諗唔通，咪鑽落細位，查下格局、神煞、口訣之類
有D人睇到咪個位kick住，會睇埋掌紋面相印証添
所以我寧願講錯博屌，總好過怕人笑，唔出聲，咁學唔到野

8、9月D工作最難啃，畀心機，唔好衰

衰唔過2018，慢慢會好返少少

多謝大師 受小弟一拜

咁我今年可以順利畢業？

我話畢唔到你係咪唔拎使讀

咁又唔係，想有個心理準備
2018 已經好衰，差d想刷重抽
巴打幫幫手贈幾句
Thx 大師

想你贈我兩句 特別係之後想考紀律部隊

同埋冇乜姻緣thx

1. 閣下八字欠陽剛氣，不宜投身紀律部隊
2. 姻緣定桃花？2019冇乜姻緣，望下出年

唔鼓勵，但既然開左，都只能以落地一刻計

會唔會唔準或者會有影響？

唔係好識分 想搵個女朋友

聽講都OK，反而唔係一般人諗到可以任揀就真
首先年月已經冇得揀，然後揀到好日又未必夾到好時辰
比較易既係避左D凶時，但想要靚絕既八字就冇想像咁易

2018 已經好衰，差d想刷重抽

我又係 咁岩既巴打😂😂😂

刃格丙透 身強 辰辰刑 都係動土氣 自

運不錯 係98年輸樓輸得勁

剛剛先睇到 sorry

係咪因爲 2個申辰拱子 天干壬水透 沖刃而死

係咪咁解？

其他巴打大概係咁解
我既解法就唔同，不過多數唔岩
等緊詳解

交流下咪幾好

有冇巴打幫手睇下 感激萬分

呢個八字本為身旺 可惜壬運申辰拱水沖丙剋午 戊土無根 庚申年剋洩交雜身弱而死

已正評

請問各位我適唔適合做紀律部隊

繼續
佢有冇運行呢？

求大師門指點下小弟

依個大運好似唔係咁好喎

癸水剋丁火，令你無財

幸好今年戊土制住癸水

上年都真係好似白做咁。。。

但係今年戊土制住癸水 其實大唔大幫助
定只係比上年轉好少少

官殺很旺無制, 出身比較差, 可能單親長大
似撈偏, 以非正當手段搵$$$
但中年有運WOR

如果照我鳩噏法，其實 2018 好過 2019。

2018 戊癸合走咗，天干完全流通

但 2019 己土係直接剋大運癸水，救到財但傷食傷。

頭兩柱有 之後冇

但係宏觀啲咁睇 之後會唔會好差

金水天干嘅流年會仆街啲

主要財運方面

窮狗脈覺得 25 歲個大運好

天干地支都係要解決木剋土日主嘅問題

有一種命 叫棄命

就係 你上網望下

用火土唔係就得咩

可以先分析下身強身弱及理由

聽朋友講有一派好似係身弱用印比

咁我之後有好運行？

大師門可否贈小弟兩句

我都係上網睇，本身唔識八字，我睇嗰脈應該係五行脈。

講五行流通，重視流年生剋，唔分身強弱同格局，天干地支分開斷，先論命後捉用神

咁你覺得果條命個五行洗通點

天干反映黑唔黑仔最明顯，頭兩運都係木，仲唔剋到啲土死死吓

咁個土仲有沒有得救

反而 25 - 44 歲嗰兩個大運先好，天干地支通晒關

咁 好啦 你繼續南轅北轍

咁你哋點睇，真係冇得救？

請教一下，依條算唔算入到身殺兩停

啲幾年冇晒健康 事業 女 錢 朋友 衰夠未?
未衰夠我驚頂唔順 我剩係想做野有事業

唔識啊

我見寅卯辰 卯月木氣最盛

戊癸合而不化 壬在辰庫 壬騎龍背 辰必化水

所以我先話 財生殺旺 從殺格

依啲命例有冇答案㗎

對啊 我92年8月18日16時45分的
唉咁姐係點呢 謝謝

痴線........你兩條友不如出書

無錯 係從財官 寅卯辰木局 戊土力弱
丙運 丙辰年意外身亡 大家斷唔斷到係咩意外呢

車禍？

心臟病？

食物中毒掛

唔會係消防員, 火海中BYEBYE?

會唔會地支仆街

三個辰，再有火生，死於自殺

推推推 求指點 感情事業

係，講乜都假，冇為意兩個水庫

自殺唔係意外吧？

戊生卯月，自坐辰土，但時柱七殺甲寅，又有水生，寅卯辰會東方木局，明顯係殺重身輕，身弱不從。
自坐辰土好重要，壬水之墓，最怕行丙運，佢仲要行丙午，戊癸本來唔從夾硬要佢從，實會水火相沖。
死因可以好多，比水浸死，撞車，比樹壓死，眼盲而死都得。

係咪大部分警察都爛賭？

咁有沒有一腳踏兩船

自殺唔係我講架

最憎警察

死差佬 俾狗屌

但係戊土三透，一個寅兩個辰，如果會成木局唔見咗個土，咁論身弱我會理解
但係如果重係度，咁又會唔會變成身殺兩停
但丙火見辰就即刻交戰我會有點保留，但同意係有機會交戰，始終辰土係水墓水庫，估計取決於透出或沖庫

我睇就最好轉行，佢個八字似乎做幾耐紀律部隊就衰幾耐

你有空就幫佢look look, 我唔識睇

麻煩樓主幫眼睇睇。近2年事業上 出現阻濟。同事之間出現問題。想新年後轉工 未知是否合適時機。謝

2015同2018, 破大財?
2017同女朋友分手?
2018父親問題.....?

咁黎緊事業運會好？
我怕再衰會冇得low 等等？
姻緣已經唔敢諗A0

成日都覺得有時唔準唔係大家無料到
只係唔同人著眼點唔同 引申到有唔同理解
所以夾到cfu最緊要

有冇手足解答下

有個家姐?
2019家姐阿媽拆掂........

其實其他人對我觀感係點（同性/異性）

無家姐 得呀哥同媽 老豆走咗佬

2018年尾身體麻麻，比較多狀況。想知2019係各方面會點，有啲咩要注意，懇求贈幾句

殺重身輕，隨時就會去，一反轉局就會。最忌一個字既大運係好危。

爭落筆數，應該係2015-16年開始發生，唔係近期發生

45歲個大運會點

原理好似吸開毒想介毒，轉飲美沙桐吊開癮，好啦，無端端有錢開餐，仲要比最純既毒品一次過大量咁食，實死啦。

戊申運都一樣唔好，申辰拱子，但子水一早填實。

唔講大深入了，大家學既野都唔同，唔知頭唔知路好難明。
夜了各位早休息，明天又是忙碌的一天，記住過隔離睇吓我個生肖日曆比d意見。

No 1516年仲相安無事 平平穩穩 依家好想去返嗰陣時嘅生活

呢一年係遇上水險而亡
如用從殺格斷 丙午運 火氣犯旺 水火交戰 大凶

Skip左我
有冇大師可以幫手贈兩句

主問八字同紫微斗數主要有咩分別？自學既話應該點入手？

真係唔好賭，條命本身唔賭得
（雖然常理都唔好去賭）

巴打其實我條命係咪都算係咁
之前有人講過我30歲後會好

今年唔知係咪犯太歲 呢排好多衰嘢發生
如果有時間 請你幫我睇睇

師兄我都略研紫斗，想聽下你對下盤既睇法，同一個命造。

而另外，用不同工具算命，有時會否出現結論不同的情況？

唔會賭 加上唔識 咁我呢個難關會唔會過到同埋仲有無將來 可唔可以指點下

好喇，我又share：

此造點睇

丙運 老豆走左？

有沒有年月日時？

估唔到森麻同中出仲係到

父母雙全

純粹睇下定有特別野想我地睇？係既話要查深入Ｄ

咁想問邊方面？我覺得身強論

論八字：我話身強！

身弱，此造看六親係相當多資料

2018年本身流年就對你唔好，下半年特別差，唔係同事是非相爭就係上司壓力
2019年起碼流年會好轉（未睇大運）

係兩句架咋

身強就身強架啦 但討論是否化氣 或化之假者？
如丙運老豆都冇咩衰野 應該係化氣格了

我係估2010年有事發生

乜搞到複雜…
身弱，應該不是化氣格
慢慢由六親睇起

重點在個未？

名：KH
生日（含時間）：1996年4月16日 15:30
出生地：澳門
性別：男
問事：呢年出到pool?

可以咁講。
正印代表？2009出現咩情況？可斷言什麼？

巴打可唔可以幫我算下

萬方感謝🙏

未土唔生金 , 身弱

原來係咁 不過2018下半年係唔好 壓力好大
多謝巴打指點 承你貴言啦

大家又點睇我既事業運

點解係身弱呢
庚坐申臨官 小暑後22天 金已進氣

上面都解釋咗

係大暑後6日 不如講2011年

丙辛化水 子卯刑 刑出忌神水氣

再來一次：
正印代表？2009出現咩情況？可斷言什麼？

如果庚金未月就身弱 庚金人都幾好慘
不過無論身強身弱 2009年丑未戌三刑 有機會刑剋細佬吧

師兄覺得用神係咩呢

土又唔透干 , 有心無力啦

庚金最喜丁火

最好鑄印

但命主丁藏於未

見丑 有子合 貪合忘沖

所以 只係平常人的命盤

巴打睇法比較接近。
1. 睇吓父母星响唔响位
2. 睇吓有沒有兄弟姊妹星，如有估吓有幾多個
3. 2009係三刑逢沖，所以呢⋯⋯？

推一推，麻煩有緣大師贈幾句

1. 有個後母？
2. 有個家姐？
3. 三刑父母離異，跟阿媽？
冇乜研究六親，知有D野，但唔多識睇

09年乙亥月(11月)父親係咪出左事 ?

你又想報紀律部隊呀？

唔係呀 對紀律部隊冇乜興趣
想知第時事業好唔好姐

巴打好接近.

正印代表？當然是母親。
母星坐母宮, 遇三刑逢沖, 應離婚; 命主跟父親。
既然正印代表母親，咁偏印呢？
偏印低下的劫財又代表？
搞清楚先後次序就知道是家姐定細妹。

阿爺湊大？
有姊妹既話，應該係阿妹黎

跟父親大，祖父母都健在
他是正印所出，偏印肚子低下的，自然係阿妹啦

我睇佢係身旺忌印 丙火官星無力不能鍊金 因此父母助力不大 如忌印 同啊媽無緣

麻煩大師贈我幾句

乙庚合所以跟老豆吧

繼續分享 呢條命用神係咩 有冇運行呢～

身弱不忌印
每星期都有parental visitation

今日朝早出世都係呢個盤

用神係木, 第三柱運四庫全沖發跡?

推一推

可唔可以幫下我
香港出世
男

請大師贈兩句，想轉工同埋問健康

呢個八字不能用木 要從原局中分析

我覺得係用金土
第一桶金係25，55辛未運係高峰

用神比較難取，有時候可能只有喜神無用神...

跪求有無大師可以贈我幾句關於學業同姻緣方面
最近有d迷茫，唔知點做

唔問其他只問健康, 有冇師父可以贈我幾句?
身體唔舒服多年, 想問下2019年(或者幾時) 可唔可以好返?

火為用？

運就早運起 跌一跌 要起

即多成多敗？

你既答案最接近
不過此命係丁運乙卯年病死
可解釋你的用神睇法嗎

竟然 想睇下點解

竟然 想睇下點解法

原來係咁，多謝分享
唔怪得你覺得不能用木

是丙運乙卯年還是丁運乙丑年？

本來我對此命是否從食傷有所保留
但若說木不可用，就估該從食傷，所以木為忌神，用金通關為佳
丁卯運乙卯年，木火氣大盛
至亥月，亥卯未三合成局
強印齊克食傷，局破身亡
粗略看是如是吧

重有卯戌合火

冇錯 濕乙不能生丁 寒木又不能制土 只可作從兒論
行火運暖局 梟印會奪食 所以自小體弱多病
1975年 丁運乙卯年就病死了

師傅有冇得贈兩句，呢兩年家庭事業全部都大重組…

母親非元配？
有個同父異母家姐？

都係，知係卯戍合火，但冇為意佢點樣運作
咁一解又通多少少了

母親係元配，但我爸爸有另一個家庭
個情婦同佢生左個仔

係咪2012-13年嘅事

再早少少，大概我15歲時發現，2009年。
但呢件事本身係我出世前後就存在，個細路2002年出世。

目前重係夫妻關係，無離婚？

爸爸2015年過身，但去世前都仲係夫妻關係。
媽媽依家有未婚夫。

今次係女命
佢姻緣好嗎？ 能結婚嗎？

第一條唔係問生定死先咩

第二條 不過係佢老公

心情好灰
人生冇咩希望求指點迷津

係咪已經劇透完？

我估生

雖然乙卯及甲寅好大機會谷爆左

但都係估生

想問大師，我一生人起落如何，事業向咩方向發展好？

上一代人，兄弟姊妹多，似有夭折添
運情還可以，同兄弟姊妹一起打拚
似28歲結婚，42歲老公bye bye

出身麻麻，冇父龫
早運已經離鄕別井
性格有點與別不同
2018似乎破了財

好準，全部中晒。請問大師，未來幾年我事業如何？宜家我應該專注咩方面，同埋有咩缺點可以改善？

呢度應該 90% 人都「覺得」自己有以上遭遇

28歲，你指85乙丑定86丙寅？

85乙丑28歲結婚，99己卯42歲老公bye bye

可唔可以贈幾句啊？thanks!
適合在香港定係外國發展？
2019年如何？

我睇似乎係巳運1982甲子結婚
乙卯運當然危險，但老公死就未必
唔係大家既批算冇根據，只係我唔敢輕易批死一條命
不過就算克死，命主寅運2012壬辰好似仲可能有第二春
其實如果遇到個金身弱水旺既老公，呢個老婆咪岩囉
不過怕個老公會盲會有長期病

大師，想知嚟緊事業如何？

祖業凋零，但有父幹。
有一姐。可惜家境漸差。
事業還可以，是想跳出創業的類型

資料上冇佢兄弟姊妹既詳情 所以無從判斷了
講番呢個女命 佢係已運甲子結婚
辰運甲戌年死了 能否推斷原因呢

冇祖業冇父幹冇家姐

求贈兩句 大師

女 香港出世 想問事業

羊刃？

做房地產？

點解呢 對房地產完全無興趣

鳩噏

大師 ，想問下事業同姻緣既發展，贈下一兩句就ok。唔該哂

巳運甲子是1984; 此造84-85年結婚很合理
辰運甲戌年, 天干剋合, 地支四庫全沖

搭單問，請問大師我事業運月，學業同健康係點？

有父幹，家底唔錯。
事業運很好，腸胃差d。

大師可唔＿可以事業上贈兩句？

係1984甲子，唔好意思年份出錯
各種可能都諗過，但點樣先整得死命主始終唔完全諗得通
還望詳解指教

命主冇死 係佢老公死 都係行官星年 因為食傷過旺 官星又被剋合 所以死矣

原來你講老公死

腸胃真係好差，但唔算有好好父幹⋯
我嚟緊想轉工，會唔會唔好？

可否指點一下迷津... 想知事業、愛情同財運。

巴打們，依個局有點睇：

屋企有錢 ？

大師

永遠支持老森
搞到我都手痕

很想玩吧

31歲至41 歲 多注意身體

本運還算不錯 丙辛化水 火不透

卯戍化火 戊戍年 偏財透出 戌土爭合 卯

卯解合了 舊年2018 多姿多彩 但洗哂去玩

冇咩錢存到

2019年 會好過上年

8

我認壬子 癸丑運 金寒水冷 屋企未必有錢
甲寅乙卯運財多身弱 勞碌命

我冇睇佢大運如何 因為沒有年月日時
我睇係 寅亥合木 寅為丙火長生 未時有火的氣在 不至於冷

年月日：1962-11-19 未時
唔算係好勞碌。
六親如何？職業呢？

我估打金師傅

估係文化界

文化演藝

比較上會同啊媽較無緣 會痴啊爸多d 不過佢地對命主都係有心無力
職業上我估係紀律部隊

睇命話早年做咩都徒勞無功

有沒有講幾時先係中年？

此命非標準身強格局，但論身弱又未到好弱
乙辛雖然相沖，但畢竟寅亥合木，財星都未算好弱
其人有才華能賺錢，頂多叫搵得黎使得去，應該就唔算苦命
此命不喜火運，怕受唔起
用神未諗通，大運驛馬六親未得閒睇
但諗諗下似撈偏

頭兩個大運係唔好

巴打一開始啱，身係中和偏強。食傷吐秀，正是演藝圈人士。
六親首先睇父母，原局有明顯剋父訊息；問題係咩運咩年？

睇app睇唔到既，庚辰是魁罡；家陣魁罡疊疊又逢沖破格，2018唔灰到貼⋯⋯

感謝巴打 想問做邊行適合我同感情運如何
同埋大家點睇平時算命app個啲對你條命嘅評語 準唔準

專科派膠大師 可否贈我兩句

本身計埋大運有兩個財
但大運嘅財俾庚金合走咗
天干得返一個財
地支辰酉合走
原局地支唯一一個財冇埋
所以 20 - 30 歲覺得財運差咗
地支代表真實嘅財
所以地支冇晒財代表實際好窮

2018 年：
天干戊土剋壬水嘅官
傷官見官
同上司 / 腦細關係唔好
財官兩失

午火生戌土剋亥水
又係傷官見官
想好都難

2019年：
天干一樣傷官見官
事業(官)運差
但地支多返一個亥水
官運差起上嚟比上年好少少

大師可以點化解

2019 年用住金先
詳情：

可唔可贈幾句俾小弟😛🙇🏻‍♂️

睇落好似好差 想問下做咩先岩我好

原來我是餓金命😭😭

唔關事，係齋今年

仲諗住做下個生意仔

依個大運難搞啲，但應該做 sales 好啲

2020 年先諗啦

有師傅同我講行金運 係最好運既大運😭😭😭 睇黎比佢呃左

謝謝大師

請大師指點一下

大師魁罡疊疊姐係點
做左兩年廢青啦
2017同2018灰到自殺
2019會唔會好少少

無人理我

森麻哥 終於等到你開po 贈兩句

可點評嗎

唔係答哂問題都冇兩句講下掛…

巴打你七殺冇制，可能要做一d粗勞嘅工作，壓力大；自己唔好咁燥。
等到行水木大運會好d。

2019 年
天干年干甲己合走
原本流年嘅財運用唔到
幸好大運丙火生月干戊土
天干仲有一個財
都算係食傷生財
做吹水佬都算有錢搵
不過最大問題都係原局嘅
庚金直接剋日主
冇水去通關
變咗如果打工仔嘅話工作會好大壓力
容易俾上司撚狗

地支方面大運寅同流年亥合走
得返原局午火剋申金
幸好有辰戌兩財通關救起官殺

即係今年你表面上啲人睇你冇錢賺
實際上財方面唔缺
最大問題係你要承受到你工作嘅壓力

建議用印
食玩瞓多啲
學識做隻港豬
上司撚你要忍一忍唔好吠
咁今年應該順利過關

今年老母應該平平穩穩，成個流年局冇印(老母)出現，可以唔洗咁 care。

但要黐老母多啲，因為老母係你嘅印

另外農曆七八九月小心意外，尤其利器嗰類

多謝各位大佬，但其實我考慮緊好唔好明年年中劈炮同我老母合力做生意…

27 歲下個大運會好啲

合走個仆街庚金

反而做生意會好

好 多謝大佬ssss

我想講 庚金要用水洩 庚金一比乙合 只會化為金

另外 寅亥合木 亥係合唔走人 地支成個火局係到

就算寅申沖 辰戌沖 人地三合大於六合六沖

只會動火 令火加劇

不如你自己開個port 解答其他人疑問

可能你覺得咁樣係幫到人

但你字裡行間 有點憤世嫉俗

怕你多作惡業 先多次提點

希望你知道你自己所選擇的路是什麼路

有巴打可以比啲指引我嗎
黎緊要搵工，仲未有方向

求點評幾句，大師們，想知條命點

似有一兄一妹，早運不錯？

只有一姐，我都唔知早運算不算不錯，但而加仲讀緊Asso 想知婚姻同埋第時搵唔搵到錢

試下紀律部隊，過幾年會有姻緣，都會有＄

除左紀律部隊仲有其他選擇嗎
而加讀緊商科

求師父贈兩句

可唔可以贈我幾句
我會捐錢做善事的

做善事好吖，人生既野，先苦後甜，百忍成金
你岩岩入左最差既大運，2018連流年都唔好
下年流年冇咁差，但大運整體唔好
黎緊幾年都係咬緊牙關，冇得靠運，捱過左就會好

麻煩大佬sssss點評下
由2019年開始黑仔到目前

絲打似教書。
今年有排黑，秋天最差。

教書 但我其實讀BBA
今年未過半個月已經感受到黑仔嘅威力

有冇大師指點下

你份人應該都幾懶下 無乜動力 一做野就會覺得大壓力 不過屋企人應該都好包容比好多支持你 記住有時唔好比太大壓力自己 其實你份人幾有野心但可以打下政府工或者收入搵定的工作 最好就唔好搞生意喇
屋企重多唔多漏水？

係呀都幾懶
一冇目標就唔知做緊啲咩
近排仲係冇咩信心做咩都好
覺得自己幾廢下
但又唔敢廿心返工穩定返學嗰啲
想與眾不同但自己能力又做唔到

漏水應該冇咩
最鍾意做啲野其實屋企人都唔太支持
夢想都係做生意 唔係幾想打工

可唔可以咁講 你自己本身有野心既人會好想去做 但係會唔會行動呢又係另外一件事 淨睇八字屋企人應該都唔太會支持你別樹一格或者自己創業 但係應該係錫你架播 另外想問下你 覺唔覺你自己應該都對理財有觀念 睇性價比買野 平時買野會會格下價 死都唔想講分手？

你識唔識cap 個大運黎睇睇

呢個
有 買野會格價 睇下邊到平d
分手冇咩點講 想分手通常唔理人
但其實自己大洗 係玩方面 同自己鐘意野

啱呀 想買個樣野就會好肯洗錢但係你會揀最平性價最好個間鋪頭 或者咁講用錢有計劃嚕

你呢講真運氣麻麻 依家做緊野定讀書？老老實實2018你應該有個機會埋身而且係搵到錢既

自膠 應該話依家你想做野定讀書

2018都算有嘅
但可能自己問題虧損左唔少
不過都好好快心態平衡返 知道自己仲未夠班
其實唔明2017-2018可以咁頹廢
想知2019會點 想知自己堅持唔堅持到自己鍾意嘅嘢
但次次一失敗就好唔信自己 就懷疑自己

其實我係咪冇咩財運
因為次次賺到錢就快冇咗 好少儲到錢

大師請問有冇得贈兩句？

因為你其實唔太適合創業或者投資 自己有無諗過做記律部隊？？咁你又唔好灰心 你性格好明顯都係比較硬頸 想去試 去挑戰自己 創下新 因為你太年輕唔衝下唔試下點知得唔得 2019同今年差唔多去到20 21 如果你無野做只會更懶更hea 但22 23 24 就比較好啦可以把握下機會。

你錢去得快係因為你命中無財 無錢既概念 想洗就洗 想用就用 得別係你想玩想做嘅 同朋友出街食豪d 諸如此類 （本身應該係咁） 但係好彩既係你才入墓 才入墓既人通常係好有計劃咁用錢 諗過度過 買樣野都會貨比三家 好聽就慳家啦 財墓有入無出 咁嘅人應該本身就應該儲到錢既 可惜你原局辰戌沖 沖開你唯一嘅財墓 所以成日無啦啦唔見錢 唔好意思又多口問一句 巴打係唔係屋企有d財政壓力比你？

其實屋企都算關照我㗎啦 畢竟佢哋見我讀書咁樣都冇咩逼我 話咩不如早啲出嚟做嘢咁啦
讀書又唔中下咁
姐係我點做都唔會好有錢
食嘢同玩都冇咩觀念
但係日常用品電腦同埋長用嘅嘢都會有啲格下價咁
冇咩諗過做紀律部隊
可能自己唔鍾意太穩定 唔知點解鍾意大上大落嘅feel
原局辰戍冲係長時間係咁定短時間係咁
有冇得救可以留住啲錢
因為真係冇試過長時間留住啲錢 一係啲錢嚟得好快一下就用晒
唔該晒巴打解答左咁多問題

呢幾年都好唔如意 求大師贈幾句 感激不激

原局即係唔係流年大運 係你本身八字跟妳一世 所以話落地喊三聲 好醜命生成 。記住命係無得改最多趨吉避凶 你其實應該多d用綠色野 （屬木）但係你又大男人一個 又或者試下改下你天生嘅性格 你最好記得一個字 慢 唔好衝動 切忌心急 諗定想做咩 計劃好先做 比個plan b自己 。 破才呢你自己要注意喇 可能好多時都想因住洗但無啦啦就硬係洗多左 自己洗多左其實好簡單 買份儲錢保險 去銀行做定期
同你講左19 20 21 都未係你既運 你咁後為點解唔試下讀下書 進修下或者打下工儲下本錢等自己之後22 咪試下追下夢囉

又一個財入墓18年都應該破財？ 不過你勝在有家底有呀爸呀媽做大水喉 鍾意大班人為威喂

讀緊書？

喺美國讀緊呀 18年係破過財 屋企都發生好多嘢
呀爸就好窮 呀媽自己收埋好多 但係佢份人自私

其實重點係學既野仲一知半解時，
走去亂幫人會好易出事。
不過八字好多派別，又好難話人岩唔岩既。最重要都係批算準確，建議恰當。

由細到大都覺得自己冇乜運同懶
成日好多諗法但唔去實行 2018叫做開始好啲 肯做
請問下我大概幾時開始會起運？同埋事業方面有冇得提點下？ 我而家冇乜方向

十三王爺指點兩句

麻煩大師贈兩句
個人好似一事無成日日返工唔知為乜

求大師點評贈兩句
關於事業同友情（重點友情）

父母離異, 跟阿爸, 有繼母
16歲被帶壞, 阿爸唔LIKE
來近幾年事業都無起色, 2021可能失業
40歲前後或有官非牢獄之災

你係懶定貪玩 你2016開始行好運所以應該會積極一啲 16 17 都應該唔錯啦我諗有貴人幫 係hea 小小姐
巴打好好巴握依十年16-26啦 唔洗驚無野做 會有老細黎搵你 或者有機遇搵上門 但係你比較有可能的係做一啲要爭客/自己搵客的工作亦有機會你會容易轉工 去一啲大公司競爭比較大的地方做野

手機啱啱quote 唔倒
自對一打

十三王爺全面進場！

我黎搗亂順便推下姐 廢事去第到踩人場

本來個post就預你地入來搗亂

🧸🧸🧸🧸

但欠缺紫微斗數巴打們~

懶同貪玩
都中呀 我16年移民美帝
想問詳細少少 其實我糾結緊兩個方向
兩個都係要自己搵客嘅 但係一個叫做夢想 難搵食啲
另一個相對穩定啲
同埋愛情有冇得提點下

中左一半啦 無壞過喎（自己覺得 ）
我日後會唔會有離婚危機 之前睇過好似夫妻運麻麻地
希望樓主有緣路過見到

未結婚吧？

未，而家好似有段幻真幻假既姻緣

過咗2021再講

麻煩大師指點

即係就算36 26行大運啲錢都儲唔到？
其實我唔知應該而家再俾心機讀書好定係就咁算
因為之前玩咗好耐冇咩認真讀過書
多啲用綠色野即係衫褲鞋襪？
嚟緊應該都認真審慎下自己
請問就算係咪改咗性格都係一樣改唔到呢個命運？
唔該晒巴打唔該晒

同埋其實我唔係冇咩異性緣

條命算唔算太柒

閃入

舊年咩事咁大壓力 做野做到變磨心

讀書 唔好

結婚 隨遇而安

D兩年 都係差 以守為主

Freelance做左幾耐？ 2-3年？

舊年冇咩壓力同做磨心喎
打自己工年年都咁上下架啦
冇突破 餓唔死死唔飽
Freelance做左4-5年

你轉去細盤再貼過

小學成績幾好，但初中讀得好辛苦

夾份做咩生意？
建議如果自己負擔到，就自己一個做，一個做唔掂就請人，好過同人夾份

上幾年過得較辛苦，但黎緊幾年都係搵錢好時機，特別20,21年

19年的確有容易惹官非既現象，但睇落可以錢銀解決到，介意講下咩事嗎？

輕輕一推

賠完錢都未解決到？
你mark低，黎緊呢個星期既23+24號下午3-7點盡力同佢地傾下睇下可唔可以完左件事啦

大師可唔可以睇下我有冇橫睇同正財運？

冇 少少都冇 d20年比心機 唔係有排你受

事業同桃花運係點?
有d lost既感覺最近
Thanks!

勞煩點評一下
想知健康同錢財

咁咪好 以放鬆及隨遇而安的心態去面對

火炎土燥，四柱一滴水都冇，得大運有水
用金定用水好？用木有冇得諗？

仲有無盤玩? 係識真人知佢既事，拎個盤出黎睇果種。

巴打們，呢個盤點睇：

想知下今年感情方面同可以做咩工種

要睇情況 正常就用水金 如果你土太多就轉用木水

如果四柱都係火土呢？ 或者7個火一個土呢？

各位巴打指點下

7火1土咁多數已經係從旺了

我意思係 就咁問火炎土燥 問用神 好難比意見

指點一下

係。火炎土燥係一個狀態 唔係格局 可以火多可以土多 最主要係睇埋其他五行組合

個盤邊位巴打既？
阿媽不在，早運幾差下。

2016有事？

我覺得上年今年用金好喎
比劫 => 食傷 => 財
大運官殺上年睇得唔食得
今年又係無財，仲要食傷剋官殺

就咁睇係免疫系統有事，
導致肝血腸胃都有問題...

做 Sales / 生意？

合理，用食傷，靠吹水生財

巴打睇完盤，覺得佢命生得好？

生得高大，女likey
屋企仲要背山面海

因為派別唔同

本脈重視五行流通
今年佢最大問題係土(食傷)剋水(官殺)
事業運會差啲
可能會有腎病
佢如果有金就通晒，但地支一定要酉金

2020你點睇

我睇過幾年會結婚，38歲屋企會有d事。

可唔可以幫手睇一睇

似消防丶救護人員之命
有1大佬？

都係麻麻
地支無財，但殺剋比劫
人際關係差

係咪地支比較著重?
呢個命生左仔女係咪會好d?

係外國做緊研究 有一細佬

本脈認為，天干為虛，地支為實，地支無財 / 被合，都係浮雲。

生仔為官，冇乜幫助。

佢要財多啲。

多謝分享～

係唔係太普通命唔值得研究

大師 唔好忘記我
想問事業 財運（正財偏財）愛情 情況
謝謝

獨女, 父母雙全,出身小康.
似乎會遇到空心老倌.......

阿爸早幾年走了?
......命運有D坎坷

10年前離異
命運如何？
因上年改左名黎，可能改得唔好

漏左講
係女

事業運不濟，似撈偏
35歲或有官非牢獄之災

做sales 無撈偏
要如何改善

寅月啊 剛剛過完寒冬 唔會燥

食傷生財 命中財氣只在巳

巳中的財氣弱 太太身體會較差

用土金 忌水混局 木奪食 火閒神

路過逛逛……

師傅，求贈

請問有無斗數盤？我想試下……

多謝

請問想問的是？

事業 健康 財運 姻緣
thx

我試下解，有錯見諒。

工作
本身在事業上的本命也不算順利，如何努力也像事倍功半，以今運看，2015~2017年，工作上比較吃力又要到處走，呈膠著狀態。2019年應稍稍好轉，或可講是終於對工作上心，不再混沌？

健康
今個運都係煩惱較多，鬱鬱寡歡，主要是心靈上比較空洞、寂寥，反而不太覺得是身體有什麼大毛病出現。

命主睇落唔man，臉長+下圍大？
但份人就好急燥，都聰明但有時會太固執，太堅持己見

除左腸，我諗佢呼吸系統同腎都麻麻地
佢d女全部都係甩左拖至埋佢身，感情糾紛多都正常

18年11月佢點啊？

土都有分乾土同濕土，命主用濕土同金

姻緣
有人緣，但相對同性人緣較好，桃花一般。今個運有桃花，能否有發展則是後話，若現況是單身2019年則有可能出現新對象。

工作係幾吃力週圍走，最近想讀書轉行
健康又真係冇乜大病，可以測埋未來嗎？
姻緣都真係一般，望就望如你所講

本身都係讀到書之人，可以一試。

想睇下2019年整體流年
同埋學業 愛情 事業 財運同家庭想特別關注

八字/紫微斗數/奇門遁甲論命研究區.0002

大師
我想問多最後兩樣野
我幾時有女朋友同大機會做咩工多
我覺得佢都係好遲做嘢嗰啲人

想問姻緣 事業
麻煩師傅🙇🏻‍♀️

所以咪唔準 睇吓其他師傅幫你睇

絲打似是早年出國留學咁
2000左右住在親戚家, 學歷至少有碩士
2024有機結婚, 子女緣薄D